HKTV跟車派貨好唔好做

睇落好似好好pay，又有佣收，又唔憂做

無人出聲但係俾人負評

好做就唔會咁高人工仲日日請人

個倉亂到九彩

想問下知情人士到底佢哋而家個倉係咪仲係咁亂？
只係睇錢份上，好過而家呢份西工

個個都想幫WIKI巴打打工 佢出名好老闆

我都搵工，但佢未請我個位